新加坡推「反利物浦俠」防疫捱轟

【Now Sports】新加坡創作出5名超級英雄教育市民防疫知識，其中一個為關於利物浦的永遠獨行俠，結果大受批評，更不得不把這活動暫停。

新加坡近日爆發新型冠狀病毒疫情，確診個案急速增長，已經超過1400宗。政府跟當地藝術團體Band of Doodlers合作，周日推出了5個超級英雄The Virus Vanguard，希望吸引大眾注意力，教育市民防疫知識。

當中有一個叫永遠獨行俠（MAWA Man），MAWA意思是Must Always Walk Alone，強調每個人都需要保持社交距離。官方更詳細描繪了永遠獨行俠的背景，「他是成長於1980年代的曼聯球迷，當利物浦一直贏冠軍時，不停被2名利迷兄弟嘲弄，令他討厭紅軍所有事，包括你永遠不會獨行（You’ll Never Walk Alone）的精神。」

不過，這5個超級英雄推出僅一天，立即引來大量負評，永遠獨行俠更是受盡炮轟，政府不得不把5人暫時「革職」，「The Virus Vanguard正在被審查。如果冒犯了任何人，我們很抱歉。」

圖片來源 : Facebook圖片

Monkey迫害我利

弱智marketing

好合理啦
玻狗同痢狗都係小器種

其實都幾有創意

仲話係精英治國
用5名超級猴子英雄
是否則更有趣??

幾真實 毒撚都係walk alone

一早話咗痢狗同中國人無分別
最撚中意逼害異己

反猁有咩問題

Monkey see Monkey do

猁迷最愛食野味
尤其毛獾

你知唔知個藝團同新加坡政府好有關係，個藝團搞手係做官同人民行動黨黨員，新大畢業之後拎獎學金去哈佛讀左個高級公共行政課程。

讀咁多書都咁on9? 唔通全新加坡政府都係死讀書既idiot?

monkey see monkey do

design???
抄咗隻deadpool

猁去到邊都被人抽水

大家都係pool 不用分那麼細

又有人踩親利迷條尾

笑到仆街

「他是成長於1980年代的曼聯球迷，當利物浦一直贏冠軍時，不停被2名利迷兄弟嘲弄，令他討厭紅軍所有事，包括你永遠不會獨行（You’ll Never Walk Alone）的精神。」

死曼狗

呢幾個防疫超人原來係抄襲

monkey 國like 利物浦

Errrrr

又幾好笑

再一次證明玻狗真係無腦，依啲野都攞嚟玩
利狗都慘，咁都要比人鬧小氣，如果係用些路迪同多蒙特依兩隊比人撚嘅話依個po一定全部屌，最肉酸真係個啲為咗笑人就咩都唔理個啲垃圾

上面都幾件同玻狗一樣咁無腦

都費事開名，陣間又俾人叫我去執骨

撚唔知咩PR公司咁出campaign 實比人屌咩
而家明抽尻佢水得唔得？
痢狗、馬撚笑人空難又有無腦？
係度扮清高

其實Marketing都要你D product有返咁上下質素先有用
好似支那D大外宣咁
係輸出病毒之餘又輸出垃圾口罩檢測設備 再加埋D垃圾支那救世主既大外宣
人地更加憎你

坡狗而家疫情一路向下先黎搞on9野
個時機差到

新加坡都反利。。。
明明利狗陷害香港佢地有著數

monkey see monkey do
見人地反痢佢就跟住反

當年希素殺左39個祖迷
唔反利對唔住自己啦

獌狗

新加坡上下都無撚禮貌

災難級PR

你叫平時笑人空難中風果班人情何以堪啊

mawa monkey always walk alone

自己笑人就得有，人地笑你就無腦
仲威撚過cctai

有無興趣貼埋我回呢句前面班人講咩？

「佢表哥睇波睇到死埋」

唔通利畀曼迷笑，你就可以反擊，
而曼迷畀你笑，就唔可以反擊？

精英治國嘅意思，係啲奴民低能，所以智力平凡嘅管治階層已是精英

枉阿狗好意思講為咗笑人就咩都唔理

唔好撈埋黎講啦
呢度成個post邊個笑曼呀
何況我都無話你

原來呢個post以外嘅唔計

算啦
利迷無視疫情都要拎冠
就要承受比人拎疫情抽利水

一直？

個創作人resign埋

點解我覺得呢單野喺新加坡係曼聯迷嬲

都幾大機會，不過互含聯盟已經承認係利畀人笑

曼迷出名大方